其實泛民路線錯曬點解唔屌得？

發現香港好多人都係忽然黃絲
泛民俾人叫建制B隊好多年喇 係咪一屌泛民就係熱狗？用城寨英雄啲精神勝利法？

李斯

Silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為屌得啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

兒登仔：唔見你屌下建制藍絲黑警

屌泛民就叻 屌對家唔見屌得咁落力

兒登仔第日被帽
條女：唔見你鬧入境淫娃？

問下ching : 要贏功能組別 選黃絲特首 佢當選後兌行承諾 重要個特首冇人收編 可能性有冇0.000001

即係你對泛民嘅恨就如俾人背叛
對保皇嘅惡反而可以用旁觀者嘅角度看待？

支持永續基本法

話黃店難食
兒登仔 : 唔見你鬧美心🤣

你岩 冇得輸

飯民無賣港屌保皇會令佢回心轉意
佛系救港無悔含撚

透過基本法嘅程序（港區人大三分之二通過、特首同意、基本法委員會提意見等）去修改基本法，永續基本法，好可行！冇承認到中共政權嘅權力基礎

會屌 仲要大力屌 但唔會走去焦土投建制 or 投白票

最大獲係好多人唔係屌泛民囉
而係屌屌吓泛民轉個頭，走咗去屌泛民支持者/聲稱大局為重者，仲要啲說有咁難聽得咁難聽，最後變到對人唔對事

我成日覺得，屌泛民係好合理，好正常
因為佢哋從政，俾市民監測好正常

但有一堆人，係鍾意屌同佢意見不合嘅同路人，多過屌泛民，咁就有好大嘅問題

盧斯達：

鄭松泰本人，則是黨性大於人性。立法會裡面，沒有一個本土派的議席。他在這個議席所收到的公帑，只會成為熱血公民和「陳雲支持者」這兩個邪教幫會用來欺壓無辜者的資源。想想鄭松泰用公共資源來養幾個閒人，已經可以每日全天候開分身網絡欺凌異己、在高登不斷開帖帶風向。熱血公民想選區議會，想補選，這已經不是政治問題，而是他們多一個議席，就多一個迫害他人的資源渠道。

本土派作為反對派陣營最有活力的部份，已經受熱血公民和陳雲拖累了太久。不清除這兩個惡劣的幫會，本土派會死，反對派也將失去在野派，可以繼續怠工。在公在私，是公也是私，用他們九個月之前的話說：這是復仇的時刻，也是救自己和香港的時刻。

鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

俾黃絲睇下

泛民支持者所不能回答的問題之一：立法會飯民投票出賣選民犯案累累事件簿：6次關鍵投票反勝為敗，3次投票出賣香港利益

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為泛民支持者能夠回答啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有無人忽然熱狗？